35+可救手足，手足忍多一年就得

35+可救手足，忍多一年就得啦，距離好近，加油呀！

香港人，反抗！
香港人，報仇！
香港人，投票！
香港人，抗疫！
香港人，返工！

150*365=54750

香港人，入集中營！

香港人，走佬！
香港人，移民！

咩移民走佬咁難聽，呢d叫成年人打國際戰線！年青人捨棄性命，成年人挺身而出打國際戰線有咩問題！
話時話炸魚薯條邊間好食同埋英超波飛有無黃牛？

好多五毛係呢度

我地移晒民之後會每日為你祈禱

仲有出post話比手足聽英國有咩好食，話比佢地聽你生活安好，唔洗擔心

又一隻

涂謹申已放風會留係立會頂住加油！ 捱多年就得！ 香港人，肥佬黎，加油！

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

留低比離開更需要勇氣！塗塗，感謝你地一眾議員為香港既付出！

屌你分化撚，明知唔可能，咁你有咩高見？

留任多一年就可以35+，頂住呀周庭！頂住呀肥佬黎！ 35+救手足！

今日既留低係為左來年救手足，支持35+唔好比班分化撚得逞呀！

35+救到手足未

係你地眼中，批評就等於分化
咁其實你地既水平係同藍絲無分別的
現實啲講，70+都無撚用啦
係咪35+阻到國安法呀？

就快，忍多一年左右，因為鄺囝供緊樓，譚文豪大灣區果三棟樓未套現

屌原來曲，無睇清楚

係！ 所以要支持，應該可以推翻決定！要對我地既代議士有信心，攞塊境出黎睇下當年你投左比邊個